你地最憎咩節日？

情人節
平安夜

願天下有情人全部分手

農曆新年

咁大過仔都未聽過樓豬講個啲節日

71 101

每年都希望下年有呢D節日
結果

點解

新年都好呀有得親戚食飯打發時間
平安夜情人節好難捱

兩樣都憎

国慶

全部肺炎。。。

全部都係兄妹

全部出軌

正

唔係節日黎

連登仔斷六親㗎，咩節日都唔會鍾意㗎

情人節
聖誕節

拍緊拖既諗點氹女朋友諗到頭爆
單身既諗孤獨冇人陪既感覺好難受

我鐘意姐姐